\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array}
\usepackage{geometry}
\usepackage{longtable}
\geometry{a4paper, margin=1in}
\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[T5]{fontenc}      % hỗ trợ font tiếng Việt
\usepackage[utf8]{inputenc}   % mã hóa UTF-8
\usepackage[vietnamese]{babel} % gói ngôn ngữ tiếng Việt

\usepackage{array}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, margin=1in}
\usepackage{longtable}

\begin{document}

\section*{A. HỢP ĐỒNG THÀNH LẬP NHÓM}

\subsection*{I. Thời gian thành lập}
24-11-2025

\subsection*{II. Tên nhóm}
5 chú cá

\subsection*{III. Thành viên}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|l|c|}
\hline
\textbf{STT} & \textbf{Họ và tên} & \textbf{MSSV} \\
\hline
1 & Man Mỹ Phương & 24521414 \\
2 & Trần Thu Phương & 24521419 \\
3 & Thành Công Vinh & 24522027 \\
4 & Nguyễn Văn Vỹ & 24522063 \\
5 & Nguyễn Trần Duy Anh & 205220393 \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\subsection*{IV. Nguyên tắc làm việc nhóm}

\begin{enumerate}
\item Ứng xử văn minh, lịch sự và tôn trọng tất cả các thành viên trong nhóm.
\item Tích cực, chủ động đóng góp ý kiến.
\item Có tinh thần trách nhiệm cao với nhiệm vụ được giao.
\item Hoàn thành đầy đủ và đúng thời hạn mọi nhiệm vụ.
\item Giữ tinh thần đoàn kết, hỗ trợ lẫn nhau.
\item Luôn đúng giờ, có lý do thì báo trước.
\item Khi gặp trở ngại phải báo trước 3 ngày.
\item Giải quyết bất đồng bằng biểu quyết đa số.
\item Không gây chia rẽ, mất đoàn kết.
\item Hoàn thành nhiệm vụ đúng hạn.
\item Tham gia đầy đủ buổi họp nhóm.
\item Báo trước khi vắng mặt hoặc trễ hạn công việc.
\end{enumerate}

\subsection*{V. Không gian trao đổi và giao tiếp}

\textbf{1. Slack} \\
Slack là nền tảng giao tiếp và làm việc nhóm chuyên dụng... \\
Link: \texttt{https://app.slack.com/client/T09DLM2RRNX/C0A00H16K9A}

\vspace{0.5em}

\textbf{2. Zalo} \\
Zalo hỗ trợ trao đổi nhanh chóng, chia sẻ tài liệu... \\
Link: \texttt{https://zalo.me/g/glejxa926}

\vspace{0.5em}

\textbf{3. Google Meet} \\
Link: \texttt{https://meet.google.com/hdn-wtzq-fmo}

\vspace{0.5em}

\textbf{4. Google Docs} \\
Công cụ soạn thảo trực tuyến hỗ trợ chỉnh sửa cùng lúc. \\
Link: Dàn ý Tetris Game 1

\vspace{0.5em}

\textbf{5. Word} \\
Soạn thảo nội dung offline khi không có mạng.

\vspace{0.5em}

\textbf{6. Overleaf} \\
Nền tảng LaTeX trực tuyến với tính năng cộng tác mạnh mẽ. \\
Link: \texttt{https://github.com/phun11/Latex-Tetris-Game}

\vspace{0.5em}

\textbf{7. GitHub} \\
Quản lý mã nguồn bằng Git, hỗ trợ working song song. \\
Link: \texttt{https://github.com/phun11/Tetris-Game}

\subsection*{VI. Mục đích thành lập nhóm}

\begin{enumerate}
\item Nâng cao kỹ năng làm việc nhóm và kỹ năng mềm.
\item Hỗ trợ nhau hoàn thành nhiệm vụ và đạt kết quả cao.
\end{enumerate}

\subsection*{VII. Đánh giá công tác làm việc nhóm}

\subsubsection*{1. Bảng tiêu chí đánh giá}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{2.5cm}|}
\hline
\textbf{Tiêu chí} & \textbf{Xuất sắc} & \textbf{Tốt} & \textbf{Bình thường} & \textbf{Kém} \\
\hline
Thái độ làm việc & Chủ động nhận và hoàn thành tốt nhiệm vụ & Hoàn thành đúng yêu cầu & Hoàn thành sau khi được nhắc nhở & Không hoàn thành \\
\hline
Quản lý thời gian & Hoàn thành trước hoặc đúng hạn & Đúng hạn hoặc trễ ≤ 12h & Trễ ≤ 24h & Trễ > 24h hoặc không hoàn thành \\
\hline
Nghiên cứu tài liệu & Chủ động tìm kiếm và chia sẻ tài liệu & Tìm tài liệu cho phần việc cá nhân & Có tìm nhưng chưa đủ & Không tìm hiểu \\
\hline
Phối hợp nhóm & Chủ động hỗ trợ tốt & Hợp tác trong phạm vi nhiệm vụ & Chỉ hợp tác khi yêu cầu & Thiếu tinh thần hợp tác \\
\hline
Giải quyết vấn đề & Đề xuất giải pháp hiệu quả & Tìm giải pháp phù hợp & Góp ý nhưng không rõ hướng giải quyết & Không tham gia \\
\hline
Kết nối – giao tiếp & Chủ động liên lạc thường xuyên & Phản hồi kịp thời & Thỉnh thoảng phản hồi chậm & Không phản hồi \\
\hline
Đóng góp ý kiến & Chủ động đưa ý kiến & Phát biểu khi liên quan công việc & Chỉ phát biểu khi yêu cầu & Không đóng góp \\
\hline
Hoàn thành đúng hạn & Chất lượng cao, vượt mong đợi & Hoàn thành đúng hạn & Trễ nhưng đạt chất lượng & Không đạt yêu cầu \\
\hline
\end{longtable}

\subsubsection*{2. Cam kết nhóm}

Tất cả thành viên cam kết hợp tác vui vẻ, tôn trọng và hỗ trợ nhau.  
Các thành viên đã đọc, hiểu và đồng ý với các điều khoản của hợp đồng.

\begin{center}
Thành phố Hồ Chí Minh, ngày 28 tháng 11 năm 2025 \\[1em]
\textbf{Các thành viên ký tên}
\end{center}

\end{document}
